高中以下延後2周開學 泌尿科醫師建議：割包皮絕佳時機！

武漢肺炎疫情全球擴散，教育部2日宣布高中以下延至2月25日開學，等於學生們可以多放2周寒假。對此泌尿科醫師李嘉文就在粉專PO文開玩笑表示：「真是學生族群來割包皮的絕佳時機」，因為學生們怕開學時間不方便手術的問題，通通都不存在了。

李嘉文在粉專PO文表示，「這個寒假真的是學生族群割包皮的絶佳時機，之前無法排入手術排程的、怕開學寒輔不方便的問題通通不存在了」。

李嘉文表示，很多家長都認為割包皮後不太能夠洗澡，所以大部分家長都會在冬天帶小朋友來割包皮，不過割完後其實當天就可以洗澡，簡單用塑膠袋套著就可以了，所以其實冬夏並無差別。

李嘉文指出，做完手術恢復期大約是3個禮拜，割完包皮後會給予3天份的抗生素，預防傷口感染機會，之後其實就不需要吃藥。

不過李嘉文也提醒，割完包皮後要注意，早上可能會勃起，所以建議：「一早起床，眼睛一睜開，就趕快跳起來去廁所小便」，或是看到路邊有美女，也趕快去廁所小便轉移注意力，傷口就不會那麼痛了。

割包皮預防肺炎 即刻好生意

更大可能係割包皮送肺炎

人血曼頭

好消極 唔洗割包皮

看到路邊有美女，也趕快去廁所小便轉移注意力

個醫生又唔係靠手足賺錢
咁都人血曼頭？

人皮饅頭

人血饅頭

割皮包

其實點解割包皮要愈細個做愈好？

冇咁易扯旗